TWICE歌曲成反川普主題曲？真相曝光！女神卡卡是關鍵

美國總統大選在拜登宣布當選後告了一個段落，網路上也開始出現許多明星祝賀的影片，但近日就有人發現從本月6日開始，在twice官方YouTube頻道內《Feel Special》的MV中，有數以萬計的美國人前來留言，也讓這首歌悄悄成為美國總統候選人拜登的代表歌曲。

而其中《Feel Special》下方的留言內容包括「即使我不是美國人，也要奉勸大家不可以投給川普」、「川普絕對不能再連任」等等反對川普的言論。

▲女神Lady Gaga在喬治亞州的開票結果拜登反敗爲勝後，在舞台上開心的隨著《Feel special》起舞。（圖／翻攝自推特）

但其實會有這樣的狀況是因為，女神Lady Gaga在日前喬治亞州的開票結果拜登反敗爲勝後，在舞台上開心的隨著《Feel special》起舞，掀起美國民眾熱烈的討論，更讓《Feel special》瞬間成爲反對川普的主題曲。

哭𠹌咗

垃圾twice

dye你老母迷

屌你老母，要我係T寶同侵仔兩邊取捨
好絕

囡死囡還在，我揀侵，反T寶

twice是無菇的

twice是無菇俾人擺上抬的 即係twice支持侵

唔好搞TWICE，我唔想我老婆又一次被政治傷害

twice是無菇的 還twice一個公道

只有我老婆係無辜
彩同定是但啦

T寶終於正式上位踢走黑粉做美國女團

台灣大選

周子瑜喺邊

呢首唔係bts既dynamite咩

彩也是無辜

係囉
兩首爭好遠喎

講哩d好多idol都出事
香港選舉elkie喺邊 泰國示威Lisa有冇出聲 出少句聲當幫忙喇

Elkie都仲有得講

Lisa喺泰國係中產以上
唔通佢唔撐皇室？

泰國班明星
個個為民發聲
你隻Lisa 潛撚咗水呀

出乜鳩嘢少叫聲？

彩背叛你

我地依然同一陣線

拎泰國做例子會唔會笑死人

Twice 要進軍歐美

國際天團

而家就係除咗lisa個個泰國idol都有出聲

施丹覓腸慘戴綠帽

我依然一片真心